我真係好想拍拖

我樣唔算差，但亦唔算靚仔，啲fd 比分10分有6分，但待人處事好差，對男仔尚傾到計，但一同女仔講嘢，我唔知點解就會即時進入警戒狀態，條友唔係傻既都會感覺到我戴咗面具。

可能因為由細到大都唔多習慣同女性相處，就算中學都唔會主動接觸女仔，我想改善，有咩方法？

死左去投多次胎

認真問啊

讀男校？

咦，我調返轉喎

搵到個真係鐘意就唔會咁

你自己都知個問題係邊啦，改善方法咪就接觸多啲囉

慢慢黎 每資撞板都係機會去變圓滑
另外對女仔 唔急得 除非signal好明顯

咩意思

一個女仔friend都冇？

但我朋友圈咁細又要a0，啲女仔對我好少少就嚟野，好易中伏，點知自己真係鍾意佢？

有不過...佢哋唔當我異性喎

同女相處得OK唔錯，不過好驚同男相處

咁啲女有冇當你異性先

得6分

想屌閪就閪啦扮咩姐

對唔住囉

想搵個屋企人啫

有

通常傾咩話題？